其實百年一遇既雨年年都遇到係咩玩法

是福地

中國特色天文現象

印象中 百年一遇 係講緊統計學100 years events
講緊一年得1%先會出現既情況

全球咁多國家你偏出生喺香港嚟個最高樓價嘅地方係咩玩法？

代表之後幾百年都風和日麗

即係年年有

福

年年 又蠃